有冇人知點解絕味呢間嘢冇人幫襯但唔執苙不特止仲愈開愈多？

主要買下鴨舌鴨翼，基本上經過都見到空無一人
但係好似仲愈來愈多分店，靠背後洗錢生存

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

次次行過都冇人買

咪就係唔知點解唔執笠仲開多咗幾間分店多

大陸人先會買

就係連中國人都唔多個囉

想知好耐

大陸好多舖，應該幾有錢

其實好唔好食

唯獨打八號波果日賣哂

1 材料平
2 有香港人買

明顯又係落嚟香港洗錢啦

個舖名鳩到

食過一次鴨髀 , 睇睇個底產地，屌你老母臭閪，東莞

間野有陣臭味
搞臭個站

真係行親都唔覺有人買，以為好快會執

間野大陸d分店睇落好邋塌

洗黑錢

佢係莆田引入的。你可以了解一下莆田的背景

福建

你期待緊個產地係邊度?

咁又係，因為之前未知係大陸野

洗黑錢嘅野...

考古喎BB

太耐冇去過中國完全唔知

應該絕大部份香港人都未食過

照開咩

合理諗法

支那人都唔多個

成間都支那feel啦

愈開愈多啊

香港嗰啲好乾淨
因為根本無人入去冇機會邋塌

好似係富臨？

但幾好食

你試過？

鴨翼囉

每次行過都好疑惑點解會係香港開

宜家先知係中國公司

其實仲有啲咩賣

因為係支那野
講完

啲香料多到連臭味雞翼都食唔出啦，
On9仔先買

優之良品d fd

同優之良品一樣

仲要越開越多

見到佢啲宣傳圖已經覺得係僵屍肉

優之良品應該正常過呢間野